\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}[shrink]{Spis treści}
	\tableofcontents
\end{frame}

\input{content/o_autorze}

\input{content/o_ksiazce}

\section{Dziewięć rad, jak czytać tę książkę}

\input{content/9_rad}

\section{Podstawowe techniki kontaktów z ludźmi}
	
	\begin{frame}[shrink]
		\frametitle{Podstawowe techniki kontaktów z ludźmi}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}

	\subsection{Jeśli chcesz zebrać miód, nie przewracaj ula}

	\input{content/chapters/01}

	\subsection{Wielki sekret kontaktów z ludźmi}

	\input{content/chapters/02}

	\subsection{Ten, kto potrafi to zrobić, ma za sobą cały świat. Ten, kto nie potrafi, wędruje samotnie}

	\input{content/chapters/03}

\section{Sześć sposobów, które sprawią, że ludzie będą Cię lubić}

	\begin{frame}[shrink]
		\frametitle{Sześć sposobów, które sprawią, że ludzie będą Cię lubić}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}

	\subsection{Zrób to, a będziesz wszędzie miłym gościem}

	\input{content/chapters/04}

	\subsection{Jak zrobić dobre wrażenie}

	\input{content/chapters/05}

	\subsection{Jeśli tego nie zrobisz, wpędzisz się w kłopoty}

	\input{content/chapters/06}

	\subsection{Jak zostać dobrym rozmówcą}

	\input{content/chapters/07}

	\subsection{Jak zainteresować ludzi}

	\input{content/chapters/08}

	\subsection{Co zrobić, aby ludzie od razu cię polubili}

	\input{content/chapters/09}

\section{Jak przekonać innych do Twojego sposobu myślenia}

	\begin{frame}[shrink]
		\frametitle{Jak przekonać innych do Twojego sposobu myślenia}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}

	\subsection{Nie można wygrać kłótni}

	\input{content/chapters/10}

	\subsection{Jak narobić sobie wrogów}

	\input{content/chapters/11}

	\subsection{Jeśli nie masz racji - przyznaj to}	

	\input{content/chapters/12}

	\subsection{Kropla miodu}

	\input{content/chapters/13}

	\subsection{Sekret Sokratesa}

	\input{content/chapters/14}

	\subsection{Wentyl bezpieczeństwa. Jak poradzić sobie ze skargami}

	\input{content/chapters/15}

	\subsection{Jak zapewnić sobie współpracę innych}

	\input{content/chapters/16}

	\subsection{Magiczna formuła}

	\input{content/chapters/17}

	\subsection{Każdy tego chce}

	\input{content/chapters/18}

	\subsection{Każdy to lubi}

	\input{content/chapters/19}

	\subsection{Co sprawdza się w kinie i telewizji, przydaje się i w życiu}

	\input{content/chapters/20}

	\subsection{Gdy wszystko zawiodło}

	\input{content/chapters/21}

\section{Bądź przywódcą: Jak zmieniać ludzi nie zrażając ich i nie zniechęcając}

	\begin{frame}[shrink]
		\frametitle{Bądź przywódcą: Jak zmieniać ludzi nie zrażając ich i nie zniechęcając}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}

	\subsection{Jeśli już musisz wytknąć komuś błąd}

	\input{content/chapters/22}

	\subsection{Jak krytykując nie zostać znienawidzonym}

	\input{content/chapters/23}

	\subsection{Najpierw powiedz o własnych błędach}

	\input{content/chapters/24}

	\subsection{Nikt nie lubi wykonywać rozkazów}

	\input{content/chapters/25}

	% \subsection{Pozwól rozmówcy zachować twarz}

	% \input{content/chapters/26}

	\subsection{Jak popchnąć ludzi do sukcesu}

	\input{content/chapters/27}

	\subsection{Daj psu właściwe imię}

	\input{content/chapters/28}

	\subsection{Jak sprawić, aby ludzie uwierzyli we własne siły}

	\input{content/chapters/29}

	\subsection{Jak sprawić, aby ludzie robili to, co chcesz, z przyjemnością}

	\input{content/chapters/30}

	\begin{frame}[shrink]{Podsumowanie}
		\tableofcontents
	\end{frame}